大半倉都係aapl 想jump

仲有一堆廢老舊經濟

有排坐

全倉TSLA 今晚準備 JUMP

唔係正股驚閪架咩

蘋果一出 5G iPhone 實再創新高啦 等下啦

止蝕派食得糊果陣你地驚閪派就平手返到家鄉唔駛輸錢啦

你叫匯豐個班點算？

廢物不值一提

聽下歌先

開多幾次價外SC對沖

放曬佢以後唔好再股票

123入😞就係睇好佢iphone12

小米夠有5G啦！好特別咩

Apple係咪玩完左？

$120無驚過 坐多陣啦

Gang west?

但小米由未出前到而家
你知唔知升左幾撚多

dllm 呀叔我成個倉128$aapl都未驚，你驚條春？